[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

留名

到！

點解每個comment 都有負評

Lm

嚟度特色

上post位巴打甩色係好正常 唔甩點色落

仆街,咁樣著都好似熱熱地

Late 19 century civil vest
19 century US civil whirt shirt

正喎

好正，嚟件夏天著太厚啦

今日出街涼涼地都可以

LM

今曰著overall 岩岩好

三舊水買到一條全新raw 既日製牛仔褲
你地多數摺唔摺褲腳?

我自己就中意摺既
大約咁細摺

有冇人著過noveata鞋？

摺大約一寸好睇d

條車線咁幼嘅？

巴打們有無玩下非主流品牌， e.g. 大江洋服店， denimbridge, etc

藍色線加黃色黎

唔識喎，啱啱google咗。 等我睇下先

多謝介紹

入左對boot

洗唔洗8k?

幾正下 幾錢呀？

應該貴過Alden 屎忽

我會買返屎忽

Crazy

Visvim

做減價 唔洗4K

#yup咁都係買返屎忽

都好d

分享下
market見

外國網買？

日本買

有冇巴打或絲打有買

幾靚

依家visvim個價真係太離地
同埋不算古著吧

有條OA02-1015 買咗未著

估不到呢幾日可以著番牛仔褸！

有條 01 cut

可唔可以再凍

呢啲天氣好呀

呢個溫度正呀 , 但應該真係最後水尾啦
就快到食傻既季節

就黎係著一件短袖都出哂汗

未食5月傻，寒衣未入櫳

我要凍呀！！！！

我都想凍

夏天無咩衫揀

入左件FW conductor vest

我想買佢Wabash 果件但真係好貴

睇中件 Hand Made 薄料Sack Coat $1500左右連運, 扑唔扑鎚好呢

我本身想入多件eastman

有無麻質野好介紹，例如短褲咁

求冼水外套推介
薄薄地落雨著襯頂felt咁 畢直2K左右得唔得

Linen shirt? French or German worker shirt?

香港邊度有靚cut黑爛牛買

我一係u記一係無印

兩間都睇過，想要純麻但無印太長身

無印好短身喎

膝上少少

嚟條薄身似麻，雖然都係cotton ..啱唔啱？

謝紅巴推介，等我留意下先

FOB 有好多短褲都ok 架。 嚟條就薄身d, 樂天賣$3xx 幾抵玩。 made in japan.. 點都好過U 記啦

闊牛

哩個長度我好老尷，我一坐底完就會縮上去變吊腳咁

二手超平買返來無怨言

對鞋

樂天運貴唔貴

通常千幾羊 啦

想訂最多同你夾運費，要訂幾百條貓魚

好靚

返緊Office 工想買對Red wing postman 101 養,除左荷里活廣場個間,香港仲有無邊度有?另外明記無做Red Wing 代理?

cordovan 真係好正 但其他色好貴

其實其他色冇想像中咁好襯

我覺得whisky同cigar 應該好襯

呢個都算cigar🙄

依家有Garnet Mahogany Whiskey Color8 Black
係得Color8 同 Whiskey易襯
Mahogany同Garnet係著牛先得
Black....... 邊個有興趣可以接收

我會覺得whisky 好襯

Black tanker正喎

我對係Black Plain Toe Boot 加銀扣

當佢軍boot咁襯應該幾好

巴打呢條係乜鏈？

Links

係叫Military Boot
但好少著Boot

我的語氣可能表達得唔好，我不是想批評你。
而是我覺得Horween/Alden真係好求其，我唔知係咪我個mon偏色，我覺得對鞋好紅，似#8多過Cigar囉。Cigar在我的認知中是淺少少，偏啡綠，而不是紅的。

eBay買2nd factory
平一半
d瑕疵品好多都無瑕疵

多謝巴打推介， 2nd factory係 red wing official store 賣？

冇瑕疵=你見唔到嘅位有瑕疵

咁平成半仲有乜好投訴
對101要2k
完全唔值

想問
依家啲Visvim係咪made in Japan?

賣得做defects 一定係執唔到嘅問題
唔係皮面 好大機會係結構
咁分分鐘影響壽命/做唔到resole

French work shirt做到冼水？ 因為我想唔拎遮當雨褸著

咁要barbour啦

Barbour會唔會好厚？本身有件filson覺得呢啲時間著太熱

咁有d都係有膠水痕咁樣樣嘅。。。b品。。。某程度上買b品係用運氣。你講嘅壽命問題，我睇海外forum都未見過有用家講過。不過我都係一個建議，的確一對101要1k幾到2k本身都係唔平。

咁我正確d答返嗰位巴打
去CPU
去明記
去荷李活廣場買就100%最好

hahahah 原來係”冼” 唔係洗

Barbour, Belstaff, Baracuta 都冼冼地

barbour 直頭可以當雨褸。

巴打係香港？ 夏天著唔到架啦喎

衣服可能係，鞋一定唔係

filson 係tin coat? canvas?

一定係barbour 熱d

Thank you!

魚巴又岀手

其實一對呢alden 屎忽係幾錢？ 係咪有錢都買唔到？ 邊度買？

好似要排隊 食炒要成皮

網上圖片，不是我的

但我隻色又好似樣

有新鞋

岩upload 左片，希望各位師兄點評吓！
我地逢星期二出片，介紹鋪頭啲片之前早幾星期拍！同埋介紹鋪頭都拍得差唔多！
黎緊想拍第啲野，等各位師兄俾啲意見！感激！

下星期都仲係介紹鋪頭！
但黎緊會拍單品，如vintage cons , levis
介紹下啲歷史同details 位！

仲有黎緊6月會有good old days market , 訪問主辦人，同埋拍攝當日情況

兩位唔好動氣，完全明白factory second 平咁多有一定風險，巴打知唔知明記究竟仲有無得上去佢office 買？我上一次去都3,4年前

加油

巴打有無考慮下usn service shoes?

有得換底我都ok,想襟著啲，最慘係唔識預size

其實我就有一堆嘅，us7到9.5都有，可以俾你試埋添，如果你有興趣可以ig msg
Chris_kris_chris

終於入手?

他說沒有錢的！

巴打咁多item 著唔著得哂

口頭蟬啫，我唔信

打左去明記問無postman series

又唔係cordovan

你話唔係屎忽唔屌架！

無呀想屌但無錢

收音好細聲呀羅記

係啊 所以想搵件再薄啲

之前特價買落 都唔知係tin定canvas 當時都係係到lightweight先買

到了，甩踭

其他last著咩size? 我估我著7.5, 但冇晒

Barrie/TB 7.5D
Plaza 8D/7.5E

冇估錯，我plaza 7.5D

我係特例，我全部著7.5都得，差在TTS Last要著E/EE

我Barrie 都已經9號

今日

Blue Blue Japan
Heller’s Cafe
Tricker’s

影到個人好矮
1940s USMC hbt p44 jacket
1950s Levi’s westerner shirt
1940s US officer trousers

太高手太長先會，葡萄

Mint condition

fit size

之前嗰件太細，可以賣咗佢

正！ebay入？

係

靚size可遇不可求

之前嗰件咩size?

係，都等咗成年

你本身嗰件咩size，我想搵38咁上下

36
都扣到鈕，但淨係著到薄Tee

我件36 Nos都買完唔岩著

兩對馬皮 loafer 個價幾好

但又怕唔岩著 aberdeen last 真係

36我都唔啱了

賣咗佢，日本仔size

36我fit size

其實有咩問題

NOS使唔使over usd800? 36應該架仔會要
之前係日本一間vintage 傢品鋪見有一件nos,佢話非賣品
我諗可能架仔會高價收你件Nos

Aberdeen前面好修，toebox唔夠大，亞洲人普通闊同扁腳，塞入去痛到gg

我唔知點先有日本人要

改短牛仔褲你地去開邊間？

睇#1啦 不過講快一定係nw works 半個零鐘拎得

牛仔屋15mins 就得

原來係咁

牛仔屋幾好 仲有得揀顏色線

試下ebay 放

Ebay放野太煩，又抽10%
你唔係賣開野
曝光率會好低

系博人search 架啦,ebay放野係煩，
不過之前試過有buyer自己叫我去ig睇多d相再私底下paypal交收，不過未必個個肯
試下放ig hashtag “ブラウンズビーチ”睇下撞唔撞到

我都試過有個架仔offline 找我，叫我paypal 交收唔經ebay.... 其實對我保障係細左不過in japan i trust ... 最後無伏，之後我都有揾佢幫我係日本買野。

我個匈牙利佬PayPal 要”transfer to friend / family”俾佢，走佬冇仇報

東歐不了

變左fd子

有無人買過DANNER VERTIGO 917?
係咪無分D定EE頭 平時nike size us9買咩size好 唔該

新鞋仔

Sears work shoes

即刻試下先

發達不是夢，希望賣到

感謝民仔巴打同我買咗對usn service shoes

有無厚身又唔底衫既白tee推介

貼？
SG Entry
Health Knit

Garage man shoes

regular都ok 筆直$3-400件

hahaha 其實我有復刻Sears catalog .. 等我又check 下先

去LH 入馬pat pat, 顺手食诲南雞

Share一下，應該夠用十年

用成

帶個sample 去日暮里 纖維街揾下

入左件二手orgueil vest.... $700

買Alden 啦 個皮感好好多

點解成日揾到

見到t5件flat head wabash shirt 好正

嘩！邊度搵番來？

Alden 有吖，見個對色靚又平入對试下

邊件呀？

好似幾高質

berwick 果對？

原來LH做緊特價

邊件？

係吖，對jumper boot,
放底左打前掌耍两星期先拿

有冇巴打對歐洲手工鞋有研究

蛋爺

打個掌咁簡單都要兩星期

隔籬牛肉巴喇
你想問乜？

1946 second half

想知多少少牌子係性價比高
啱啱識咗novesta,spalwart ，novesta都知香港有間賣，spalwart就冇

手工..？

幾錢呀？

Total 4义半

我會比多少少上alden

Alden 靚色pat pat 排到2047

berwick啲屎忽麻麻 我都有一對

而家有discount

咁又係85再減200

alden真係冇錢玩，同埋又冇whisky色

岩呀買返牛皮算 我對berwick抽福袋岀黎

colour 8自己又麻麻，

邊度有「手工」
巴打講緊乜呀？

同你一樣意思囉

我覺得幾好襯最近想試下黑色ptb 見啲日本仔著得好靚

人手製呀

手工唔係咁解的
你咁講中國血汗工廠咪一樣有手工

我自己要襯就淨係襯到牛

係咪比我嗰對綠色毒到到

係呀好撚正

牛咩款都襯到 勁萬能

得兩條

我有好多

限牛巴財力

應該12條訂左aoiyama 條限

我冇咁多錢，銀器都玩土炮

銀器唔捨得買

襯牛一流哦

我見條毛都3000

我係問發問個巴打呀

毛一街都係，我唔岩

見太貴唔敢玩

Alden又唔貴

人乜手製呀？
呢D鞋模塑㗎喎，莫非用對手從部機中拿出來叫手製？

又好似有道力

個面就可能人手車，但咁對算手工/手製呀？

呢個同老夫子D耐人尋味差不多

要試呀

我都係聽老細咁介紹畀我
巴打可唔可以講多d你知

右邊個條都係one piece?

係吖，threeface 版 san francisco

好難用三两隻字解釋，
你試下追下D舊post, 睇下牛巴由舊登到而家既推介平民到高壋

打撚夠簡體字未

唔識字真係唔好上網正皮是我俾既

邊個咁大膽打殘體字？

indigo t shirt應該搵咩洗？ 有普通洗衣液同洗牛粉

我反轉普通機洗。 我鍾意佢luck色

同牛仔褲一樣，開頭都在意用牛粉手洗，耐咗就求其，同色一機洗

熱到咁想係tee出面加多件都頂唔住

我件件都手洗

之後諗住咁樣resole

有冇巴打有入手之前有間本地皮革workshop 賣嘅codorvan shoes?
質素點？

黑軍Boot

咁又幾型佬味多好多

正呀，巴打呢對係咩？

TSM Seconds
應該係LeatherSoul 379X Military Boots

香港有冇架？

無

真係好正

入左條first arrow’s

幾錢呀

唔洗錢，樂天積分換

有無咁多分

如果紅巴冇，依到冇人夠分換

屌，真係sor9ry

樂天揾二手都好難

又唔係嘅，你好清楚自己要乜嘅話
用岩關鍵字其實唔難搵 當然要睇下你有冇緣份啦

想買條牛仔面overall

啱呀，其實好易。

我係樂天都係買二手多。

上星期ebay左條黑色moleskin overalls

eBay 成日覺得有伏

反正有乜事又可以退 唔太驚
上網買衫最緊要都係睇size chart

上次上鋪見到有條Lee 既overall 色落得勁靚

邊間 我近排都有搵 但唔想要牛款

想買多條白色同淺色牛算了

買條操好既好了

我入左條白色now painter pants自己操

無伏過

條40s us army wool field trousers 發咗毛

自己操唔切

買cotton個條

笑左 發毛

LH 條褲幾靚 但好貴

幾銀

拎咗去俾洗衣舖搞

雖然係平嘢 喺eBay bid咗400蚊到
不過true vintage嘢著一條就少一條，我覺得好有價值

好似1800

限牛止唔止？

唔止但日本製好似開心啲

係正價1980

咁諗咩，去馬啦

自家野點睇都香港製瓜

靚，手工唔曳就得啦

睇相就幾靚 反腳褲想要條

反而我比較著重厚唔厚料

太厚唔中意 呢其揾緊麻質

衫就要薄，褲就想厚，最多買短褲

早排睇佢post都心郁郁
但係千八真係有啲令人卻步

厚好熱

係1980

大熱天時 大家上身係著咩item??

牛褸

今日oxford short+vest

今日牛褸係勇士

今日

Good on Henley tee
70s Lee jacket

我諗我會暈低

熱到呀媽都唔認得

今日想搵間cafe消下暑都冇位坐

岩岩去完馬交，買咗條意軍短褲navy色

呢條？

對呀

去左Col bleu.union vintage買？大約幾錢

$680

係幾靚不過我唔太識襯短褲上年買返嚟到依家著咗都唔超過5次

Ig問佢話1780
定係九折左

折左瓜

好耐冇上過嚟
唔見咗銀包想買過個
諗緊土屋鞄定ganzo好或者差唔多價位有冇其他牌子介紹

Wildswans

張多少少會好好多

出面兩日就咁掂

1個鐘就掂

邊度咁快，靚唔靚仔先

如果只是打掌，無鞋頭鐵，基本上一個鐘係做到。其他只是排隊的時間
靚唔靚仔是師傅手工問題，同時間無關係。

我平時搵美孚橋底一間，要10日左右

好生意，要排隊啫。

咁雖然一個鐘做得起，但師傅唔會放低D order特別為你做，咁咪要慢慢排囉！

咁一定既

herz 正

ganzo 屎忽又正

上次有巴打介紹red hills 而家用緊 甩緊色落銀包度 幾正

herz係咪要訂冇咩現貨
ganzo屎忽係幾正但好似有啲貴

係咪即係呢個牌子
啲款唔多啱
btw多謝巴打介紹

天氣好熱點操牛

今日一路拆場一路出水操牛牛

點頂呀大哥

痴線佬 我發現色落真係好難

習慣就好

所以都係求其著好了

我今日已經返回street wear

我都係長牛加件Henley tee

咁岩洗哂啲牛

我呢期日日都同一條

我之前個禮拜都係，見好太陽先洗，但都冇乜色落

狂著

夏天會出盡奶力操，要著到佢臭

想買桃支香水

男人老狗，謝絕香水

噴條褲姐

都不了

除下味

有時返紅酒倉 所以仲可以著下法工
牛就冇停操過 有太陽就輪住洗洗

個cut 同料都好唔錯，但1980又真係太貴
btw，你地會去邊度買／整反褶＋side adjucters 既chino？

度身訂造五嚿水
唔好問我邊度造🤐

DB ，之前係個度做過西裝，chino褲對佢地來講簡單野

不過車工好求其，不過粗著啫，ok la

5舊咁正 求pm
其實我都係諗住搵1000樓下，唔係錯得太離譜既cutting就得
暫時試過r記980，都算係咁

唔該巴打，再問下db 整chino大概係咩價位？

新開左條fullcount 1101 來著
發覺真係幾舒服， 同埋13.8安好岩夏天著
最衰香港冇得賣

咁平邊間？ 魚巴要求高

你地牛仔褲改到咩長度？

有冇巴打有3/4袖長既shirt推介?

腳眼位長少少

r 記係邊邊間？我都係諗住幾百落樓

refinery

對平嘢我無乜要求

500蚊既話我都無咩再求求地址

我都要準備下買西裝

極無花巧的chino一條

herz都多現貨我覺得， 反而未試過訂野

champion reversed weave

就係想要呢d
巴打係咪美麗都搵師傅整？

champion?

sorry .... 睇錯tee shirt

唔緊要

做乜鬼

今曰天氣好 著件overall 先

幾乎日日著
太方便

好細

印象中黑色同紅色非洗水
其他係
全部土耳其正確

聽講turkey 只係做wash ... 件褸都係usa

夏威夷返來

不是，街坊鋪

個個都拉

數碼Leica普通野
條桃短真係好爽

btw 果日去tst lvc，sales 姐姐話d褸唔再返貨，已經美國間廠摺左

巴打坐咗幾多碌

想買闊身workwear長褲，Carhatt係咪唯一選擇？

想問邊度有 good on 亨利領買 大概幾錢

取社

mccoy
vintage

玩workwear嫌貴

咁大路同平計又真係carhatt嘅
平有平玩 冇話貴就好
睇自己想要乜姐

cats paw
danton

岩呀 有奶真好 問朋友借過m10玩 玩完都係不了

點解m10不了？

我眼殘

想入條原色牛 Regular/Straight Fit budget 大概1k
著開平野levis 510
有追過post 上過denimio睇過
見Japan Blue好似幾抵屌
但做開gym大脾粗 想問有無實體鋪有現貨可以試
或者其他牌子推介
thanks

1k 就pherrow’s la

上面LVC平平地可試喎

OMG宜家先見到
要等下星期六/日先有時間出去
到時唔知仲有無

巴打著開咩腰? 我有一條全新warehouse 30腰想放，睇下你有無興趣

紅白呢條係咩鍊?

Fa鍊

我萬安行買咋

???? 紅白？

紅巴，其實想問個鐘仔

i see .... Lone ones 呀

我知，搵肥仔買？

係台灣beyondcool 個網買。

想買件原色牛仔嬲，但想要件特別啲嘅，好似個背脊有patten嗰啲咁，有冇巴絲知道邊度有得買？

我有件桃太郎嘅2105sp 想放，size 36
睇下巴打岩唔岩

Wrangler archive 111mj

睇睇先

有無巴打有入tcb 50’s 2nd 果件牛嬲 d碼數點樣預
同埋縮數會縮幾名多 諗住上網買

點解唔去代理買
好似做緊特價

而家買LONEONES 應該最方便係肥仔
要咩款都可以訂咁濟

睇邊平咋都係，反正我對羽毛既興趣係least priority

周年限定款

go vestige laaaaaaa

呢d咁大個brand好俗

我覺得
一係自己搵人刺繡
一係搵件vintage
可遇不可求
我就準備搵人刺一件
再努力d搵一件vintage！

巴打講果間代理係尖沙咀果間？
The vestxxxx?

我覺得最正係好似以前空軍啲機師咁畫上去

以前喺香港某間古著店都見過有件70s Levi’s係刺咗對翼上去

但巴打佢話要原色喎。 好難jei

今日已經熱到著Vest 都覺得頂唔順
係咪我唔夠愛 ？

今日最高30度 心靜自然涼 會低返幾度

成30度就算啦大佬以前啲工人熱屎辣辣都係著tee姐

所以我都係tee算

我著夏威夷裇 幾涼

我今日單著桃件indigo herringbone .... 好厚，好熱

所以我都係中意薄

今朝起身涼涼地著咗件桃type 1
依家中曬伏

我由室內13度到收工返歸都係全程法工

呢D天氣緊係著麻啦

痴線
我諗今次真係收爐啦

呢排IG 成日睇到, 好心郁郁想買
有無巴打有貨係手玩緊

好似好靚咁

官網應該買到

係, 唯一方法, 佢都寄海外, 俾錢都無難度
但好驚SIZE 唔FIT。
如果我無理解錯, 呢幾件應該係佢自己藍染布再交俾ONE PIECE OF ROCK 廠代工??

好撚正呀

貴到

巴打在紅酒窖內返工？

幾錢？

邊件同埋想知點襯

係啊

就咁著短牛

好似5萬幾yen

我買返 S409xxx 算喇

Very good temperature for wine

wow

我係入面都生活得好好啊魚蛋巴

桃短幾好襯

Brooks Brother今日限定清貨
Alden Shell Loafer 349USD

有乜size?

Unlined無你size
Tassel就有

點睇dxychild 賣果隻 2120handcrafted loafers ?

襯女仔多啲

最後一集既鋪頭介紹終於完啦！
黎緊會試拍第啲野！

其實點知佢係Alden?

有得真落hk?

想買對 3000蚊有

我都忍唔住order 左對tassel #8

之前us$500 已經想買
而家$350 即刻入左對burgundy 色
希望岩size

但我barrier size 著9 應該買咩size

我都唔肯定，冇睇開alden 啲size
平時uk8.5-uk9
佢冇us10, 所以買左us9.5

但直寄到黎香港？ 同闊度得a ？ 我禁唔到d

我用buyandship 記返黎
我9.5 d 呀

寄

買番黎先算啦
遲啲應該大家要交換size

但佢咩last 黎？ 我禁唔到個d 得a

應該係aberdeen last? (其實我唔肯定)
我估係你個size 賣淨a width ge 鞋？

9.5黎有得禁d 但禁極都禁唔到

試下用其他browser or 機law...
我喺pc 買

Aberdeen last 好似要買大啲

penny 好似無晒

unwash牛窄身有無介紹?

豬仔 桃太郎 pure blue Japan

想問下香港邊度有桃條短牛thanks

我澳門買

想問下大家夏天著既tee 會唔會講究到都要著返出返靚野 我自己仲係著緊u記

雖然熱但唔可以薄。

我今年只著good-on 同trophy

薄會飛釘好難攪

tee先要買日牌, 同其他牌子比我覺得算平
起碼有質素先

著開Band Tee

遲下去取社睇下先 見啲pocket tee 好似幾高質
我仲係著緊啲beams hysteric 格格不入咁

good on 係幾好，CP 高

補充下先~仲有PHERROW'S ,BUZZ RICKSONS,FDMTL,CHUPS

Fullcount

網上買？

Vintage band tee唔平
岩係泰國入左Eric clapton 90 tour tee,靚價
仲搵緊靚價vintage Pink Floyd

Fullcount新個d冇曬袋花紅旗

我岩岩係樂天買個條1101好似仲有

19開始出個d應該無曬

冇袋花我Okay 但冇紅旗好似爭咁D野

Vintage Pink Floyd 過左去就算
有幸2005年係倫敦睇四人玩Money已經夠皮

Live 8?可一不可再呀，Richard Wright 都走埋
俾我睇次David gilmour 我都當完夢架啦

對，不過入唔到Hyde Park
睇過Roger Waters，都係差Gilmour

更無來世係香港睇過David Bowie ...
個件tour tee唔小心係美芝搵到多一件，開心到

Bowie係遺憾呀
所以而家睇tour都入件tee先，唔想到時又要怒搵

我反而要袋花，紅旗無咩所謂

take 5 都有

Fullconut 袋花靚呀

袋花我鍾意豬

未買過 見過台灣痴線佬好中意

點解

我反而係中意RRL袋花

Take 5個豬仔活動取消左

唔是瓜

Facebook出左post啦

又慳返啲錢

屌你
過兩日咪又放圖新入手

好耐無入手琴日對Alden 又買唔到

原本仲諗住上去睇下實物

想問下，如果tricker’s boots 著UK7.5 .... Viberg 應該幾多號？

上網咁快見到有人放brooks brother 對loafer

錯size果斷止蝕

我想買penny 但又驚唔岩

買住牛先

咁既咩

止痕

ptb 都未有

唔敢入太多鞋 開工著黎著去同一對
放假先有機會換下鞋

我做酒店開工都係著dr kong，其他鞋都係放假/放工先著

我有時搞紅酒 有時做佈置 所以可以著嘅鞋有限

著馬屎忽型啲

紅酒配color 8

whisky

Caxxusell 個對?

有緣預到都可能入一對
冇特別去排

好鬼熱.. 著一件good on tee都瘋狂出汗

又熱又濕

今日應該著夏老威都難頂

懷念日本嘅夏天，熱但係乾爽

香港天氣世界第一

今日著件shirt都爆汗想加件vest都唔得

睇濕度得65%又唔算好濕

新加坡先最世界級嘛？

但好熱著good on都濕到pk

咁世界第二

應該市區問題，去左海邊影相有風又唔覺咁難頂

痴線佬

烈日當空牛仔褸

禮拜一應該會涼啲 可以再著

想問下係日本買桃太郎包唔包送返香港
想改埋褲

痴撚線

唔包我次次訂完飛返果去拎

好撚熱喎

今日一入，HW dog頂beret
另外訂咗頂boater

我戴帽好柒 唔敢買

咁如果加錢佢會唔會送
定拎返香港揾人改好

你係上網買？定去鋪訂？

15分鐘都得我次次都訂完拎果時改

我以為要幾日嚇死
聽日飛
唔該晒巴打

買店限啦koenji 條店限紫色線好型

連登店限最強打手手

前排入左條青山店都覺得唔錯

我都有買紫色線少有

哩頂硬到pk

真係幾硬下
有啲難造型

Btw有冇人知20年代big mac嘅label係咪真係好似圖中咁樣？除咗呢張之外我揾唔到其他有關20年代big mac label嘅資料

No
唔肯定20年代有big mac未，不過40年代以前係叫super big mac

香港邊間分店有賣rrl?

今日咁著已經極限

有冇巴打買過Two Palms Hawaii shirt?

巴打條褲好fit,自己今日著牛真係好熱

cotton 同 rayon 著上去分別係點？ 同埋size又如何？

Rayon唔會吸汗痴住身，好快揮發，會涼好多

我訂咗未拎貨

有無鞋撐推介普通皮鞋同red wing boot？平平地淘寶有咩牌子好？

睇wiki話1922年開始有big mac，要再證實下

Btw Thank you雲巴

我都係著麻褲

我諗哩度無人會推介淘寶野俾你
red wing有postman101，尖頭，又窄

vintage有usn service shoes

diu
我睇錯
ching問鞋撐
我以為皮鞋
我買開松木，淘寶38有一個
如果用落rw高筒，好似無木？

有無link
之前係咪有巴打搵到個淘寶同"LH "鞋撐一樣

我post 過 唔知去左邊了80蚊一個到

夏天著長牛會死

冇買過

同問

太子大廈

Sharing

好正, ebay入？

雙箭嗰粒係耳環？
邊度入手

扣針黎

係
不過6月market都會擺下出黎

全能既巴打們，有冇咩布褲/麻質褲個褲袋好似牛仔褲咁？
一般布褲個褲袋好易跌電話

toy mccoy ironclad boots 值得擁有嗎？

褲袋穿窿？

俾你發現左

So far係喺H&M/GU買嘅褲先試過咁
Uniqlo都未試過
Dickies嗰dfor工人嘅褲應該幾好質地

其實係佢袋開口個問題，個人會prefer牛仔褲個種開口

painter pants?

有冇巴打之前usd350 入果啲cordovan loafer 出左貨？
等到而家都未見佢出貨有啲驚

唔該紅巴，我成日做伸手黨

thx ching

想問四肢瘦但係有肚腩仔既人應該著咩牛仔褲levis 512有冇得諗

有冇巴打知呢條係咩suspender?

我買u 記都無咩野

咩都係咁著我就有肚腩仔加大脾粗 買錐形

有條nudie 兩邊前袋都穿撚曬
邊度有得補

屌 我都係
街市都補到

除左銀器仲有咩飾物仔好玩
佛珠？

Bandana

Antique trading beads

我個肚腩係類似左邊條友咁樣

我都係

x3

星期一無人出po

太熱

咁岩 你地著邊條
本來見511好似唔錯, 但上網睇review好似話係微低腰黎
但上網睇spec就話係normal rise

511好包腳

呢個價錢，呢個水準，抵入
但係牛皮屋硬，初時刮腳

咁我情願入Viberg

件色好靚viberg 好撚貴

我未試過上腳呀，只係齋J

今日突然凉左好多喎。 牛褸最後機會

好L重同偏為

Levis？

偏大

雙皮底可以輕得去邊

著左高寸半

各位師兄，今集有荀野益大家啊，同埋第一次介紹單品！最重要再俾下意見，影片拍成點！

未睇先正皮， 多資訊一定好事。

所以我咪覺得無需要買到咁重

好細聲

感謝支持！

收到師兄，會改善！

經常都係人聲太細背景聲太大

想買件美軍M40 blue denim jacket, 係咪買大件d好？

早知著長牛 咁涼

咩黎？

呢件

fit身好睇d喎呢件
你諗住買咩brand
定vintage

限牛巴型

我仲諗緊呀
應該一係Mash, 一係wwii impressions

走左去T 記試 Alden penny loafer 好似前排無買原來我8.5d 就岩 好彩買唔到一陣一對9.5d 都唔知點算

又入

無入試正size 下次識買了

大兵有Mash

小弟過幾日去東京,想問下上野有邊間買軍褸多款揀同試?
因為新手第一次買,主要想買 SLIM少少既款,希望咁多位巴打幫到我

SOR 唔小心QUOTE左

上野成條街都係Take5咁
有排你睇

一次過刷左一打鞋。

其實鞋幾耐要刷一次？

斯文要sharp醒嘅我2到3星期一次
工裝嘅我無理過

2星期一次好密喎

我刷緊

點解你對trickers 可以影到咁尖嘅

角度問題

新手想問下orgueil 同pherrow’s比， 邊間啲tee 高質啲，答案係咪一分錢 一分貨？

我答你，兩間都不差

一間走復刻，一間走紳士復刻，睇岩就課金得

Pherrows 有made in china, Orgueil 就100% made in japan. 圓領tee, pherrows都好高汁，我有三四件著左3-4年洗好多次都仲著緊。

Orgueil 就復刻，好厚好熱但高汁。 較貴

咩嚟？

loake 黎

正喎。

扮cigar colour

成對上左一層蠟 仲似cordovan

黎緊想入一件復刻type1
想聽下呢度巴打傾向鍾意普通版定大戰版
同埋freewheelers 同 warehouse 大家又分別有咩評價？

Warehouse 復刻度高d

x 2

巴打果邊仲著到lined?

著到，好涼

大戰版月桂鈕

月桂當然好，但4鈕緊要d ...

可以去埋呢間如果係上野

時間OK就去埋原宿rmc同新宿jucky special

會去上野呀 唔該哂巴打
但係有無咩型號係係slim fit d?

中田，個老闆早排過左身，我次次去東京都會去
對面好似有間賣帽

邊條契弟quote #1呀
回佢果d唔該縮短引用果part

如果鐘意復刻warehouse完勝fw

呢間帽店

睇來warehouse 係忠實復刻，而fw 就係細節/材料quality 取勝？
上次都有問benny store d staff，話fw 既色落對比同五金會比warehouse出色

Sales 講既野信三成

如果講牛，唔會
如果講工裝，會。 但warehouse 又有heller’s cafe

T5 d sales噏得就噏

金剛棒

有冇人知點解warehouse官網無左hellers cafe？
hellers cafe個官網死埋

我就無著過WareHouse，但FW就著得幾滿意

不過呢的野睇個人口味，因為FW 都真係好貴

Warehouse 的野都好有誠意！

其實都知兩個牌子本身都好好！可能warehouse 抵買好多。而家考慮緊大戰版定普通版

大戰版好似再復刻的

一試上身就知課邊件喇！

2個我都有，FW個cut其實稍為slim少少，五金FW係黃銅，物料上應該係Memphis cotton

WH type 1佢有幾個款，我個件係duck digger t-back款，WH復刻得原汁原味d,同佢用美國唔同洲混綿（dd series好多係混綿）比較sloppy感重少少

真係要一件既Warehouse

樂天有 coupon
課左 Warehouse Lot 2001XX 牛褸同一條 DD-1001 1951 牛

我直接去Mash度訂

話時話，大家有冇聽過一間大陸嘢叫Bronson?

我仲等緊岩心水既larry's collection
有冇話之後會點？

呢間野麻麻，Taobao 過

但有間野叫 沾醬，的野不錯

諗多排先囉
而家買完都著唔到既啦
btw 大戰版

FW都正其實，可能有時會有d安井自己d野入去，聽聞安井係joe mccoy個時後厭左太完全復刻，冇乜發揮空間

所以完全復刻既就WH,想係復刻個型上有多少少野既FW，應該話vanishing west,因為FW下面有唔同brand做唔同lines,虛擬係唔同年代，牛係vanishing west

T back款睇官網介紹好似短身兩寸，會唔會難襯？
著緊Duck digger短牛覺得塊布好正，色落又快

BTW，FW塊布軟賴賴，著開其他牌子唔太慣，不過五金真係一流

都唔會難襯

如果玩布料,sloppy感個人推介oni,但我唔like佢成日都slim同tapered

其實我覺得短身先好襯。

淘寶野都係個幾間Bronson,Bob Dong,Red Cloud、沾醬，我買過Bronson、Bob Dong的Henley Tee，粗著都可以，其他就唔考慮。Red Cloud就買過BBJ，著落係可以的，但是如果可以回到過去，我都係會買返日牌

我覺得FW正就正在有啲外套同褲真係得佢先有出，仲要鬼死咁靚,圖中的的背心同褲我都買左

佢呢條derrickman pants同aviator vest,仲有foreman pants係我覺得FW最正既出品黎

呢件Aviator vest加件leather jacket 係冬天無敵，不過好貴都

款應該係其他牌子出先
佢攞個款再換料
你search carhartt b01就見

咁b01 同條fw 又唔係好一樣嘅。

巴打個樣係咪比較成熟？

我有諗過入 但成5千銀 又諗唔到入咩色

琴日入咗條50s deadstock tie

條tie

邊條呀

豬我都想買但太多著唔切

個袋花幾靚

日系我覺得豬袋花最靚

41~42應該算係幾多號 我唔熟鞋size

一月喺fake alpha見到對，可惜唔啱size，太細

7.5-8號應該岩你
我service shoe著8號半
其他著42-42.5

80 90年前
40我都想搵俾自己

80 90年代

剛收到兩條cheap cheap斜布褲

係邊度出品？

街坊裁縫店

頭先買左件sugar cane牛仔褸

yes

Lot 1962 新手所以係hinoya求其揀件，又平平地

Sugarcane 係咪日本製？

係咩？ 真係唔知喎

想問下撥水機能係咪即係防水？

Orgueil

我成日都想買條試下 但間間都好貴下

orgueil 好撚正

睇中件藍染人字紋

jelado

巴打邊度街坊

話明街坊裁縫補店，幾舊水都攪掂啦。雖然呢度唔太推薦，其實淘寶都有D都ok的

今年fullcount 條大戰幾得意
可以自己畫袋花

見佢個網呢件幾正

成日想試下 但咁高腰好似好辛苦

高低腰自己決定，同師傅講就得！

通常四至五舊水

高腰先正
唔會戚袋袋又顯腳長

自己帶布去做？

呢到講開嗰啲牌子全部都係呢啲價位
買下買下就唔覺貴

連布呀！帶布二三嚿水得啦！

所以我都唔多捨得，我造件Alumo oxford 都係一千鬆D，因乜理由呢D cheap布的RTW 恤衫可以收千幾蚊，我過唔到自己自己

他太早收工，我去過兩次都收咗工

咁平！！！

接受到價錢嘅話可以入手

大華係邊間

hahahah 但我會照買。

著新鞋

上次discount 對Alden?

去造返條先

要知道度身到造起，冇得試身，當然唔啱可以改，所以最好知道想點造。

咁大獲

想問下wabash shirt 係咪好似牛仔褲咁一開頭著會係咁甩色？同埋係咪就咁機洗就得？
見到pherrow有幾件幾靚

我拎條岩身既褲版比佢照住度size

第一次買唔識訂做呀

會甩呀我手洗多

我都好想要呀但無碼

去日本入左件桃太郎2代同牛

今曰買左對cj

唔知道redwing大家有冇研究呢
小弟有對1907 真正粗著零打理
差唔多隔左一年冇著 上面已經有啲霉
請問一下有冇啲咩平靚正既方法處理下佢

鞋頭穿窿同埋上面兩撻油漬應該搞唔到

相呢 ？

反正都粗著 冇所謂啦

而家唔想再咁粗呀

呢個狀態番唔到轉頭

重新買過對又冇左鋼印

拎左去打掌了 同同事去T 記 買左4對

我有對875都係咁，D霉入哂皮，點都洗唔到，冇得救

有啲想買berwick對split toe boot
但係鞋櫃冇位打直放boot

呢間係平
不過成日都做到個褲浪好窄

早收成點?

平日7點

星期六日開唔開?

上深啡或黑油
變2952~3

same
想知洗唔洗脫漿定本身已經脫左
個sales話頭幾次洗會縮1cm
我又唔係好敢洗

唔是瓜我大脾好粗

我通常都會著一排先落水

係咪都洗一次先啦 好著好多

係咩谷來架？

好似有兩個版本，有漿同無漿，日本個sales話我買果個就咁著就得，即買即著
有錯請指點

另外想問桃太郎有乜咁正，好似突然跑岀來咁

點搞好

wah .....

如果係我，我會揾日好太陽，機洗再曬

我都諗住咁算，使唔使入洗衣袋？
同埋baracuta 都洗得？

要入洗衣袋，否則啲五金拉鍊會fing 到打穿件褸

可惜今個禮拜都落雨...

屋企冇乜位掛到晒太陽，掛出嚟幾日就有霉，好難攪

一定要洗，最多rewax
唔知防黴噴有冇用

後褲袋爆線點好 去街市車會唔會唔靚仔

唔會

好靜

熱天嚟講算係咁啦。

日日都短牛 落雨唔敢著長

關事架咩？

咁啲水會彈上去

hahahaha 牛仔褲唔洗錫住啦。

唔係反而係落雨先著長褲咩
地上啲水直接彈上對腳感覺好污糟，有啲褲隔住好啲

咁條褲唔係成日洗麻

朝早整濕跟住坐成日會up臭

好難搞

無人講嘢等我Post 下，雖然九唔搭八
CMT 左幾條Gurkha 但做得麻麻，不過粗着就唔講究咁多

巴打可唔可以講下係邊度整！

梗係可以，美麗都

唔錯喎 唔太貴玩下 大慨幾錢

你覺得麻麻在那裡？

主要係個waist band，我覺得唔工整
腰圍褲長尺寸都係爭啲
不過第一次搵師傅做就當試水溫

$700我覺得OK

我肥，著唔到嚟d

我都想試下

＄700 cmt 係咪即係自己帶布去整？

無錯，布錢幾十蚊

我係調返轉，又矮腰圍又太細，想買牛仔/workwear 嘢永遠都唔啱size

但好驚做岀黎好柒

拎住巴打張相嗌佢跟住整

佢呢隻幾好

之前未post過details，share下條50s PayDay overalls嘅色落。
原主人應該每日都好辛勞咁工作

overall 牛仔布磨得靚好難揾

搵緊白色Big Mac bib overalls
日仔啲deadstock貴到痴線
二手又少人放

白色我會買dickies 平靚正

前排喺九龍區某古著店見到條big mac deadstock，紫橙相間條紋，靚到黐線

試過上身但可惜真係唔啱size

紫橙紋
解巴覺得大定細

700是計埋布？定齋工錢？

齋工錢就好似貴少少

太大，我將條肩帶較到最短但個前襟都上到鎖骨，正常啱身嘅話應該去到armpit

我意思係正常啱size唔洗較到最短個前襟都係大概去到armpit高度

我明呀 就算係overalls都唔算特別易搵啱心水又啱size

紫橙色真係未見過，有無示意圖

正。 我有條22

好正！

類似咁樣，但兩條色紋嘅粗幼係相近

同埋隻橙係再深色少少

好似之前銅鑼灣好啲

唔知師傅整唔整gurkha

我見間間都成千蚊條 但我又間買完返黎自己唔又唔岩咁高腰 唔著

聽過有間個師傅以前係喺英軍軍營入面幫英軍做制服，整gurkha好在行，但唔記得係邊間

真係好特別

我之後再google一切有可能嘅keywords都已經揾唔到

Btw有冇人去過the man in the hat
過兩日去睇下有冇嘢啱

我見過他留低的褲辦，應該他當時也是發給廠做，不是自家製。他都沒有那些打棗機同鳳眼車

放假得閒又去問下先

我都想去睇low derby hats
但好似話book左先去

完全未見過依隻色

買左先算嘛

我ig pm佢book咗
佢正職係補習老師，堂與堂之間先開舖

遲啲上去再睇下喺唔喺度

邊間

正吖師兄， btw 對鞋係咩牌子

好耐未著過呢對loafer

老豆買落唔啱著嘅timberland

難得仲有2x度 著牛仔褸先

原來係咁唔知佢係咪教photoshop
我都有問過啲帽，一頂同啲大牌子差不多價但係又每款得一個size，好難揀得啱

Photoshop
佢啲相改得好抵死

岩岩日本買左件Browns beach 背心
本來想買埋件長袖嬲
但係好似太熱香港未必着到

除左LL BEAN仲有無其他防水鞋係好睇D
想買對Hunter chelsea但無得試上腳唔敢買

Dr Ma

我落好大雨都會著

條褲想買

但係咪好刮腳？

Craftsman Co. ＋ Onka 莨染

$480 起，褲要$580其實都幾貴
不過琴日又比多條佢，今次染黑色

條褲580咁平？

其實我覺得唔洗特別買防水鞋，一對鞋如果welt 做得好其實唔會點入水 。 我今日著對CJ boots 落狗屎都無事。

我得Berwick 咋，手工肯定無C&J 咁好
你對係Calf 定係咩？我有對係Waxed calf & dainite sole 叫最防水，但今日咁大雨都係唔敢着

唔係，即係染色都$580呀
條褲本身係白色嚟

咁貴 想買條gurkha 但無咩地方賣

白鯨/Luddite/fullhouse denim 都有呀
我呢條係

等秋冬，office著住先...

已經夠有突，用左Waxed Calf今日唔著曬左
我著Suede咋

去白鯨整條deadstock玩下

我著berwick loafer 炸

但好多都好闊

今朝返工果陣

無事既無咩入水

早兩日係日本買左對 shoes like pottery，白鞋黎講真心高質

我著嚟對，無入水

入咗送俾人

我都想買對grain
知唔知meermin 運費幾錢？

買shell

shell 最大打手

今日著皮底berwick

有無事？

我琴日berwick 膠底就好ok

冇事 呢個JR底幾好 濕左水都唔會太滑

我今曰都係皮底岩岩自己刷完鞋

引左好多人出相
皮底我試過個踭濕完崩Q左一忽
邊到買嘅berwick 有JR底？

LH 買shell 就有

落完雨條痕特別深 影黎留念下先

Berwick塊top piece好似特別薄
我有對loafer塊皮仲磨得快過踭

打左掌

咁多皮鞋，唔講以為入左隔離post
btw, 我今日都係berwick loafers

隔離係rare shell既世界

同錶post 一樣咁顛

個個都幾皮件西裝

我無幾皮一件西裝㗎👻
BTW我今日Alden shell loafer. 昨天先換完底攞返，今日就出征！

牛巴 今曰試左LH條gurkha 短褲 都係長褲好睇 同錐形好睇啲 都唔知幾時得閒去搞

魚巴，邊度可以換底？

我是魚蛋不是牛肉湯呀！

我呢對在高和
有得補都有得換

hahaha 我無叫錯

幾多錢？ 我問過Tassels 寄去廠要$2800

哈哈，我明你講乜了

寄去日本啦，一半價錢

高和幾錢？

我是特別客戶，特別價錢
事頭婆不准我透露

ok 👌

打錯

正啊，biltrite踭

師兄識貨喎

件Barbour 發晒霉
掉入洗衣機洗完，而家好大浸up味

岩岩白醋抹完，朕味真係好勁
下年留件野係英國算

你呢幾日洗呀？ 都無太陽

我都未拎返件Barbour 岀黎

有太陽就曬下啦

呢期玩刷鞋今曰返工又係枱底刷下

我呢期都係玩刷鞋

買左saphir mirror gloss 試下鏡面 boot black 啲wax 勁好用但無透明賣

曬緊

想睇限牛巴點襯

咩點襯？

Biltrite 膠踭，我好似只剩兩對